朋友要點做 可唔可以教下我

自從香港返到美國繼續讀書 日日為左同朋友打機個陣 唔帶埋啲負能量比佢地 我就同自己講 要唔開心要喊 打埋機先 我返到黎冇人冇物 日日要預返時間同香港啲朋友打機 佢地一offline我就想喊 點解我想見個朋友都咁難 讀書壓力又大 又要打工賺錢返香港 我依兩日只係想休息下 除底我個開心面具 但只因為我呻左兩句 連朋友都唔同我做？原來幾年fd假嘅？休息下都唔得？

算拉人大左朋友係會冇曬架，要習慣一個人既生活

講得啱
但拉你老母
5p仔

你當人地係朋友，人地有無當你係朋友先
朋友都有幾隻分
係我角度只分兩隻
普通朋友 同 交心朋友
我有兩三個交心朋友出到去 唔開心 靜小小都已經問我生問我死問我咩事
我話無錢返工 即刻借比我
我話失戀 即刻陪傾我一晚 第二日一齊射波
我有咩事佢地真係會幫到我盡 仲幫我諗埋點做
當然我都係咁對佢地
有咩事拎出黎
一齊傾
一齊諗
一齊挨
哩啲已經超越左朋友
兄弟黎
仲有一個朋友叫阿南
Ive畢業前已經玩得幾好 畢業左之後已經幾年無見
約返見返食自助餐 食到中途 拎左一大杯冰比我
我愕然左，佢跟住話 我記得你以前好話過好鍾意咬冰嫁麻
你可以話佢傻，但佢真係記住左

識到朋友佢係咪交心 睇多幾次事就知
付出左收唔返
已經失衡
唔係事事都要付出
有陣時
一個不經意
一個係人地需要既時候
幫到朋友，真係會記起你一世
過後無咩表示既咪當做左善事囉
過後會感激你 幫返你既 咪繼續為佢付出
但真係交心既朋係咩事都會聽你講
咩事都會為你煩 即使你係一個on9
破壞誠信 唔好做 ，多為著想
對咩事都係

係哩個社會
工作無左可以再搵
伴侶無左 佢唔會係你最後一個
但交心既朋友 佢地係你第二個家人既存在
無左可以去邊度搵

講還講唔好講老母屌你

我唔知我當佢係你講嘅邊一類朋友
我岩先問佢做咩 佢話我誤會左 狀態唔係講緊我 但係又會咁岩我ig出完post過一個鐘佢就改status?
我以前都會同佢交心
佢仲有個好fd嘅男仔fd我都識都一齊玩
但係我唔明 點解我地三個人係到skype通話 佢有事要text 唔直接係skype到傾？
個男仔仲要有女
我估有時候我同佢講咩 佢都會同返佢個男仔fd講(依個只係推測) 所以我開始唔夠膽講哂比佢聽
我估本來我當佢交心朋友但係開始慢慢變成普通朋友

我建議你 首先要堅強左先
我唔會評論你朋友值唔值得交
但有樣野既係
假設我係你朋友，我聽完唔會同第二個講
做朋友應該既野
唔止做朋友啦 係公司都唔會講人是非
做人基本野黎

多謝哂 我會記住你講嘅野
聽完你講之後我諗清楚
我抖多一兩日就okay
雖然我已經忍左兩個月
仲有一年要挨

你唔會無,只係未遇到
同老婆一樣
未到只係緣份未到
巴打加油